一人一首正嘅西洋流行歌曲

我先

[Where is the love] 好好聽 好有意義

swish swish

Justin bible - lose yourself
又有意思又好聽，可惜世人對他太多偏見！:(

Justin bible ？

Viva la vida有冇得輸？

Fifteen

Bad things

I hate u I love u

Said I love you but I lie